有冇人去過馬爾代夫？

有冇人住過又或者？
你地覺得點？